各位我好高興宣布我剛才完成35連

其實開post冇人理都好慘

你都幾撚on9